
\documentclass[a4paper,12pt, twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева




\input{../latex/preams/pream}
\input{../latex/preams/title_style/lecture}
\input{../latex/preams/page_style/large_margin}
\input{../latex/preams/aliases}
\input{../latex/preams/commands}

\title{Технология производства ЖРД\\ II семестр}
\author{Васильева Татьяна Владимировна}
\date{03 сентября 2018г.}

\begin{document} % конец преамбулы, начало документа

\maketitle
\subsubsection{}
Консультация 10.30 по зн, 12.00 по чс.

5 листов курсового проекта, 1 --- общий вид изделия (А2-А0), 2 --- операционные карты и расчет параметров обработки, 3 --- приспособление для механической обработки или для сборки детали или сборки и его расчет, 4 --- контрольно измерительные устройства, 5 --- контрольный измерительный и режущий инструмент специальный.

Объем записки 20+ с титулами.




\section{Сборка изделий}
Сборка изделий:
\begin{itemize}
    \item Типовые ТП сборки, используют для разлиных групп изделий на основе обобщения групповых и индивидуальных ТП.
    \item Групповые ТП сборки, применяются при сборке узлов характеризирующихся общими особенностями.
    \item Индивидуальные ТП сборки, применяются при изготовлении (сборке) одного конкретного изделия.
\end{itemize}

Организационные формы сборки:
\begin{itemize}
    \item Поточная, если переходит от одного рабочего места к другому.
    \item Непоточная
\end{itemize}

Пути повышения производительности сборки:
механизация, автоматизация, уменьшение пригоночных работ, минимизация количества деталей (составляющих сборочную единицу), нормализация крепежных (соединительных деталей), уменьшение количества многозвенных размерных цепей.


\subsubsection{Узловая сборка машин}
\begin{itemize}
    \item Сборка по принципу индивидуальной пригонки, используется для получения отдельных узлов изделий, с первоначальной установкой базы;
    \item по принципу неолной взаимозаменяемости, харарктеризуется тем, что в случае выхода из строя какого либо узла общей сборки, изделие считается не пригодным;
    \item с подбором деталей по месту, в этом случае общая сборка состоит из мелких узлов (2-3 детали), каждый из которых по месту сборки дополняется оставшимися деталями;
    \item с применением компенсаторов, компенсаторы компенсируют неточности изготовления;
    \item по принципу взаимозаменяемости.
\end{itemize}




\end{document}


